見到人地講藍野就要大大力屌

屌到佢地懷疑人生,屌柒佢,屌到佢驚

點解 無言論自由架？

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

佢既言論自由就係搞到你冇言論自由,未訓醒?

比佢嘗試下無言論自由係點

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道